容我徹底吹冷氣 我熱到就黎病

蚊要趁機攞我命 每夜要拍蚊日日驚醒

卜野無難道

lm

尋晚呀媽開冷氣 家姐一嘢就勞氣
電費交過太多 冇錢吹冷氣

落街想買兩個西瓜咬
行未夠兩步已經濕哂
想消暑都要過千關百仗

郭富城嘅強？

姨婆行街 七仔雪糕九個八未比
佢話佢話佢無cash碌卡比
姨婆問你 點解風扇要座地
未係屋企裝冷氣 佢要貢上你屋企